一人一個唔勁但忠心嘅球員

韋利安

連。。

姓連無個好人 何來忠心

謝拉特
一冇佢 利物浦即起飛

韋利安都唔勁，車迷要求高到

韋利安個前隊友米基爾
但係我覺得佢兩個都算勁

艾比路亞

基奧特 軒達臣

占士米拿

Mark Noble

基比斯

拉傑迪

老味神

謝拉特加力查

nick collison

加歷查

默默陪你到最後的 卻是加歷查

拿祖

菲臘尼維利

咪盲反
無佢唔會有第5個歐聯
無佢唔會差少少就攞到2次英超冠軍

費高

謝拉特簡直係利物浦既精神領袖
當年佢一缺陣，成隊利物浦冇哂陣形

你睇返費高效力皇馬對親巴塞果陣，啲巴塞球迷點對佢先講啦

btw費高腳法不知幾勁！當年皇馬6條A，我覺得最廢係碧咸！

Mark noble
shawcross
florenzi

Reus

伊巴謙莫域

Reus都唔勁

florenzi 唔勁？

基奧特係忠阿定忠車

Jesse Lingard

唔忠心 但好勁有一渣
奇雲保定 哥利斯馬 巴洛迪利 伊巴
搭隻 阿祖 呢班人 除左伊巴 都係天賦異稟 但紀律就⋯

gary cahill

佢都唔勁

係邊隊忠邊隊

jones 同屎波寧踢足十年，就黎搞到紀念賽啦

無球隊肯接收

廢lin

謝四利物浦最後一場對史城被大炒
好有隊形

以前踢拖肥既希拔

好有伊巴feel

ON9??

如果踢波淨係講扭波 你岩
碧咸絕對係世界級而且係好勤力既球員

真係唔勁 翼踢到落閘為左比個位佢踢
今季都頂唔住要送走

sick ball

出賣joe爸b

當年排名 應該係
拖舟 大哨 魯爾 費高 碧咸 卡路士

雲佩斯

費拉拿

安歷卡

金球奬唔勁？...

車迷覺得韋利安算勁
係咪我問題?

梅斯達菲

一時時
通常佢表現好嗰陣 隊波都係打得唔好
你睇1516球季 佢屈機嗰陣最後排第10
利申車迷

連加特根本無得輸

如果碧咸唔係咁靚仔應該會有多啲人認同佢嘅球技

佢啲傳中同罰球到依家都搵唔到個比得上佢嘅球員
仲有遠射同扭波其實都係一流嘅水準
職業態度都係球員嘅榜樣

只係太靚仔俾人當咗係靠樣搵食

認同 當d教練傻架咩 去到邊佢都係正選

魯爾唔係皇馬青訓既話唔值咁高啦
拖舟=大哨>費高>碧咸=魯爾>卡路士

屌你一場抹殺佢係利物浦一生既功勞

拎世足都唔勁

當年費高係皇馬扭撚到對手兩條友埋黎都搞佢唔掂，令到前場大哨同魯爾既空間多左！碧咸唔係話佢無料，長傳最煞食係人都知，只係如果要將6條A既能力列出排名，我覺得費高制造威脅係勁過碧咸

勁但唔忠心

痴撚線當年睇親巴塞主場對皇馬，巴塞球迷真係想掟撚死費高咁滯

奧沙
轉左會之後獌攞冠軍佢都仲流馬尿

Agger，魯爾其實只有射術係好之外，乜鳩都冇！
冇腳法冇速度

不過當年6條A，碧咸係要打中間，右翼始終都係費高！
所以我點都係覺得費高既重要性係高過碧咸！

佢本來係Proto-美斯, 直到佢出賣巴塞

盧卡斯利華

贊堅臣

哥斯基奧斯算唔算

齋走位射術好已經夠用啦
離開皇馬去到史浩克04依然夠用
加上佢唔算冇速度同腳法
只係相比同隊嘅施丹大哨嚟講，冇佢哋咁好

Osman

大家要分清楚係忠心定冇人要

你都好矛盾喎師兄😂
前鋒最緊要係咩 你已經答左

以你邏輯
恩沙基 雲佬 利雲 都係廢啦

傑斯

沙治羅拔圖

加利仔

只係講緊6條A作比較，做咩姐你

B隊新特蘭落左英甲

冇人要，所以局撚住忠心

唔勁唔一定廢到無人要架嘛
尤其踢四大聯賽個朵夠去好多二三線聯賽掘金
分分鐘搵得仲多

竟然冇人講Andy King

搵得多唔一定要走
樓上啲梅斯達飛 贊堅臣 鐘斯 連加特
係真係冇人要

巴迪斯圖達

冇睇94 98世杯？

愛字頭 奧士文

美斯

Tsun dai 對中國好忠心

老四

巴迪都唔勁？

Yes

李城個king

Andy King

賴羅球

咸錫 不過勁勁地

辛度華拿

忠倫敦

Agger算唔算

唔算勁啦

魯爾，唔覺佢勁

魯爾7號 勁

henderson

Messi

阿記第一Fans

艾加

喂喂喂唔係無轉球會就忠心bo
班撚樣瀨死唔走又計埋一份？

jenkinson

kdb勁佢幾皮啦

費查

軒達臣

Ward-Prowse

呢度啲人係咪有讀寫障礙

細細個未睇皇馬嗰陣記成日聽到呢個名，西班牙金童，不過拍埋去得返7成嘅朗拿度嗰度好似差一班⋯如果唔係隊長一早好似摩連迪斯咁趕走咗

jones自己唔敢搞

Kanté

lucas vasquez

佢勁

巴塞直接過檔皇馬
開二五post佢應該都有份(當然唔夠阿記嗰堆嚟)

碧咸唔叻花巧野
但佢係死球叫糊第一人
搶分作用王

打邊講邊路突破係費高好啲嘅(雖然費高都慢)
坦白講大家咁高咁大我嚟先你嚟後佢喺皇馬又夾開
佢唔讓位都好正常
所以我覺得話唔埋

正確 仲要成日飲醉

所以當年覺得買碧咸真係浪費，碧咸唔打邊真係發揮得冇咁好！同埋最錯就係賣左馬基利尼，冇左佢死chur爛chur既防守截擊，成條防中唔穩陣，加維臣同古迪根本唔係佢個皮